各位手足，再咁落去連登會比波台搞壞晒

遲早都係返去高登
依家高登我多左一個ac出黎
邊個想要就留言 正評
我會pm其中一個
聽日12點止

打錯字